講起mlxg自ban台單野 我諗起黑沙有單類似既野

黑沙一路存在中港衝突
有一次有個大型香港公會
係一個領地據點戰入面贏左
咁地圖上面個個圖案就會變左做會徽
個個公會直接改左個會徽

最抵死係入面啲NPC
全部攞住支旗都印住個會徽
班支那仔直頭話唔再入個個領地